無論高登定連登 最撚垃圾一定係體育台同感情台

一個就圍威喂小圈子 開撚埋d垃圾post以為自己好撚重要 無左佢地唔得 又自以為是以為2邊都靠佢地呢班垃圾開埋d 無質素既post撐起 令到成個體育台想直正討論下體育都唔得
建議admin開個「波台」俾呢班契弟自己小圈子飽佢 最好吹水台都唔唔撚顯示

另一個就一班狗公5p仔 個撚個唔係叫春開post收兵自己交友 呢班垃圾真係屌都廢事 直接block

仲有星座撚
開個台比佢哋

推到admin正視科林腫瘤

ching 開係學術台有咩用牙

死番去5p啦屌你老母 邊撚個同你ching? 你係我契弟黎咋

呢個迷信到仆街既戇鳩 無女/失戀真係抵佢地 乜春都賴星座

連登唔係科林係乜

推到admin見到

個感情台真係好垃圾
十個有九個都話自己有情緒病 係到博乜撚野姐

見過好撚多話咩外表mk 但內裡毒撚 既戇鳩仔 見到都覺得柒

垃圾毒瘤

垃唔垃圾關你撚事咩
Admin正視乜春？要求佢正視下連登多垃圾？

無錯呀 要求佢正視連登咁多好似你咁樣既垃圾

唔撚屌得就唔好上高登/連登得柒頭
去uwants 香討一言堂 保證無人屌鳩你

你咪繼續屌囉
我入黎笑你on9炸

你入黎俾我笑定笑人呀柒頭
我梗係繼續屌啦 唔撚俾人屌得就出番去join番d低質post啦傻仔

波台班人傻，你又跟住佢傻咩

你岩
去到邊低質到邊

agger

Yes我入黎俾你笑
你快d笑啦

Agger